情侶身高差 你哋覺得點先最舒服

講緊嘅係睇落襯唔襯，攬住舒唔舒服個啲。

脷伸:181cm

我179 女友165 perfect

彈左兩次

我:181
佢:156

差10cm左右係幾fit

我162cm 女朋友103cm

女仔到男仔耳仔
即係半個頭

題外話
如果你老豆高老母半個頭
你應該會高你老豆半個頭

不過通常165都ok長腿?

感覺唔會似湊女咩 之前嗰個155唔係咁鐘意種感覺

差20cm左右 一個電梯級就最fit

我覺得唔超過20cm都ok

利申
我188 女朋友152
感覺到自己寒背問題急劇嚴重

男150，女175！

就係睇中女友長腿

啱啱好同你差1cm
男178 女164

相差半個頭就最好啦

覺得15cm左右最好 行街搭扶手電梯女友企上一格啱啱好

接近平頭；172 vs 175

鐘意矮一個頭
自己下巴頂到對方頭頂

其實幾cute

我190
女友164

岩岩想打 我183 女朋友168

我:181
佢:????????

一樣高先係最正

我192 女朋友154
企喺度含𨶙

吹啦,我老豆170,我老母156,就真係半個頭左右

結果,我172 高得老豆丁屎咁多

女朋友停止發育但我仲高緊但愈嚟愈舒服 佢166 167 我一年幾前度係180定唔知181 有冇人知邊到可以度到身高

靚女加靚仔

我179cm
女友168cm

我 184cm
女友 30cm

156

J?

我話我

我188
女173

嘩 屌 你就正

同你情況差唔多 但我老母應該得150 老豆一樣 我就174

相差15cm幾好
男方咀唇錫額頭啱啱好 女方踮高少少就錫到對方個咀

好難69

越矮越好 可以抱住黎屌

我 180cm
女友 152cm

多謝
15cm呢個差距剛剛好
Kiss唔使就位

如果以女仔做standard
男仔身高幾乎 +20cm 至 -5cm

利申：無女朋友

點先最舒服?
抱起黎屌最舒服,屌到佢叫救命

193 174
大約20cm差一級電梯就perfect池

180vs158
唉

我160 佢120